[
  {
    "id": 6001,
    "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლი დაარღვევს საგზაო მოძრაობის წესებს ისრის მიმართლებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
    "answers": [
      "მხოლოდ მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი",
      "მხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლი",
      "მხოლოდ მოტოციკლის მძღოლი",
      "არცერთი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლი"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6001.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6001.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6001.mp4"
  },
  {
    "id": 6002,
    "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლი დაარღვევს საგზაო მოძრაობის წესებს ისრის მიმართლებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
    "answers": [
      "მხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლი",
      "მხოლოდ მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი",
      "ორივე ავტომობილის მძღოლი",
      "არცერთი ავტომობილის მძღოლი"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6002.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6002.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6002.mp4"
  },
  {
    "id": 6003,
    "question": "მოცემულ სიტუაციაში, რომელი ავტომობილის მძღოლს ეკრძალება ისრის მიმართულებით მოძრაობა?",
    "answers": [
      "მხოლოდ ლურჯი ავტომობილის მძღოლს",
      "მხოლოდ წითელი ავტომობილის მძღოლს",
      "ორივე ავტომობილის მძღოლს",
      "არცერთი ავტომობილის მძღოლს"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6003.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6003.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6003.mp4"
  },
  {
    "id": 6004,
    "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს იმოძრაოს:",
    "answers": [
      "მხოლოდ A და C მიმართულებით",
      "მხოლოდ B და C მიმართულებით",
      "მხოლოდ A და B მიმართულებით",
      "მხოლოდ A მიმართულებით"
    ],
    "correctAnswer": 2,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6004.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6004.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6004.mp4"
  },
  {
    "id": 6005,
    "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს იმოძრაოს:",
    "answers": [
      "მხოლოდ პირდაპირ და მარჯვნივ",
      "მხოლოდ პირდაპირ და მარცხნივ",
      "მხოლოდ მარცხნივ და უკუმიმართულებით (მობრუნება)",
      "მხოლოდ პირდაპირ, მარცხნივ და უკუმიმართულებით (მობრუნება)"
    ],
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6005.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6005.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6005.mp4"
  },
  {
    "id": 6006,
    "question": "მოცემული საგზაო ნიშნებიდან რომელი მიუთითებს ავტომაგისტრალს, რომელზედაც მოქმედებს ავტომაგისტრალზე მოძრაობის მომწესრიგებელი ნორმების მოთხოვნები?",
    "answers": [
      "მხოლოდ II",
      "მხოლოდ I",
      "მხოლოდ IV",
      "მხოლოდ III"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6006.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6006.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6006.mp4"
  },
  {
    "id": 6007,
    "question": "მოცემული საგზაო ნიშანი მიუთითებს:",
    "answers": [
      "მოძრაობის ზოლებზე აკრძალულ მიმართულებებს",
      "ავტომაგისტრალის ნიშნით აღნიშნული გზის დასასრულს",
      "რევერსული გზის მონაკვეთის დასასრულს"
    ],
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_6007.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong_6007.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview_6007.mp4"
  },
    {
      "id": 7001,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშანი მიუთითებს:",
      "answers": [
        "რევერსული გზის მონაკვეთის დასასრულს",
        "ავომობილების მოძრაობისათვის განკუთვნილი ზოლის დასასრულს",
        "საავტომობილო გზის დასასრულს"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7001.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7001.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7001.mp4"
    },
    {
      "id": 7002,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშანი მიუთითებს:",
      "answers": [
        "ზოლზე მოძრაობის ნებადართულ მიმართულებას",
        "განშტოებებზე და გადაკვეთებზე დამუხრუჭების ზოლის დასაწყისს",
        "გზას ან სავალ ნაწილს, რომელზედაც სატრანსპორტო საშუალებების მოძრაობა მთელ სიგანეზე ხორციელდება ერთი მიმართულებით"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7002.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7002.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7002.mp4"
    },
    {
      "id": 7003,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშნები:",
      "answers": [
        "მიუთითებენ ცალმხრივმოძრაობიან გზაზე ან სავალ ნაწილზე გასვლას",
        "აღნიშნავენ მოძრაობის ზოლის დასაწყისს",
        "აღნიშნავენ ავტობუსების მოძრაობისათვის გამოყოფილ ზოლს"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7003.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7003.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7003.mp4"
    },
    {
      "id": 7004,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშნებიდან რომელი მიუთითებს რევერსული მოძრაობის მქონე გზის მონაკვეთის დასაწყისს?",
      "answers": ["IV", "III", "II", "I"],
      "correctAnswer": 3,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7004.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7004.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7004.mp4"
    },
    {
      "id": 7005,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშნებიდან რომელი მიუთითებს სამარშრუტო სატრანსპორტო საშუალებისათვის განკუთვნილი ზოლის მქონე გზაზე გასვლას?",
      "answers": ["IV", "III", "II", "I"],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7005.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7005.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7005.mp4"
    },
    {
      "id": 7006,
      "question": "მოძრაობის ზოლზე დადგმული მოცემული საგზაო ნიშნების მოქმედება ვრცელდება:",
      "answers": [
        "მხოლოდ მოძრაობის ზოლზე, რომელზედაც ის დგას",
        "სავალი ნაწილის მთელ სიგანეზე"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7006.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7006.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7006.mp4"
    },
    {
      "id": 7007,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშანი მიუთითებს:",
      "answers": [
        "მხოლოდ მოძრაობის ზოლების რაოდენობაზე",
        "მხოლოდ ზოლებზე მოძრაობისათვის დადგენილ რეჟიმებზე",
        "როგორც მოძრაობის ზოლების რაოდენობაზე, ასევე ზოლებზე მოძრაობისათვის დადგენილ რეჟიმებზე"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7007.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7007.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7007.mp4"
    },
    {
      "id": 7008,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშნებიდან რომელი აღნიშნავს ტერიტორიას, რომლის ფარგლებში რეგლამენტირებულია დგომა?",
      "answers": [
        "მხოლოდ II და IV",
        "მხოლოდ IV",
        "მხოლოდ I და II",
        "მხოლოდ III"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7008.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7008.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7008.mp4"
    },
    {
      "id": 7009,
      "question": "მოცემულ სიტუაციაში, რომელი ავტომობილის მძღოლს ეკრძალება ისრის მიმართულებით მოძრაობა?",
      "answers": [
        "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს",
        "სატვირთო ავტომობილის მძღოლს",
        "ორივე ავტომობილის მძღოლს",
        "არცერთი ავტომობილის მძღოლს"
      ],
      "correctAnswer": 0,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7009.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7009.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7009.mp4"
    },
    {
      "id": 7010,
      "question": "მოცემულ სიტუაციაში, რომელი ავტომობილის მძღოლს არ ეკრძალება ისრის მიმართულებით მობრუნების მანევრის შესრულება?",
      "answers": [
        "არცერთს",
        "ორივე მძღოლს ეკრძალება",
        "მხოლოდ წითელი ავტომობილის მძღოლს",
        "მხოლოდ მწვანე ავტომობილის მძღოლს"
      ],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7010.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7010.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7010.mp4"
    },
    {
      "id": 7011,
      "question": "“საცხოვრებელი ზონა” არის:",
      "answers": [
        "ნებისმიერი ტერიტორია, რომელზეც დასახლებულია ხალხი",
        "განაშენიანებული ტერიტორია, სადაც მოქმედებს სპეციალური საგზაო მოძრაობის წესები და სადაც შესასვლელი და გამოსასვლელი აღნიშნულია შესაბამისი საგზაო ნიშნებით",
        "ნებისმიერი გზა, რომელიც განკუთვნილია ქვეითთა ინტენსიური მოძრაობისათვის"
      ],
      "correctAnswer": 1,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7011.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7011.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7011.mp4"
    },
    {
      "id": 7012,
      "question": "მოცემული საგზაო ნიშნებიდან რომელი მიუთითებს ციცაბო დაღმართებზე ავარიული გაჩერების ზოლის არსებობის შესახებ?",
      "answers": ["IV", "III", "II", "I"],
      "correctAnswer": 2,
      "correctVideo": "assets/videos/correct_7012.mp4",
      "wrongVideo": "assets/videos/wrong_7012.mp4",
      "previewVideo": "assets/videos/preview_7012.mp4"
    }
    
]
